好多種感情同感覺會逐漸變淡

但係到底係好事定係壞事
呢一刻你又記唔記得 果日做左d咩 只會覺得冇必要去回想
好多時 都係身邊既人提起 先記得自己做過d咩 時間就係咁..

臭雞

都話撚左唔係我